# Chinese translations for libebox package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the libebox package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libebox 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:20+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 06:11+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Config.pm.in:74
#, perl-brace-format
msgid "Could not open the config file {file}."
msgstr "無法開啟設置檔 {file}."

#: src/EBox/Config.pm.in:172
msgid "The ebox user has not been set in the config file."
msgstr "eBox 使用者無法設定設置檔"

#: src/EBox/Exceptions/DataNotFound.pm:35
#, perl-brace-format
msgid "{data} {value} does not exist."
msgstr "{data} {value} 不存在."

#: src/EBox/Exceptions/DataExists.pm:36
#, perl-brace-format
msgid "{data} {value} already exists."
msgstr "{data} {value} 已經存在."

#: src/EBox/Exceptions/InvalidData.pm:37
#, perl-brace-format
msgid "Invalid value for {data}: {value}."
msgstr "無效的 {data} 值: {value}."

#: src/EBox/Exceptions/DataMissing.pm:36
#, perl-brace-format
msgid "{data} is empty."
msgstr "{data} 是空白的."

#: src/EBox/Validate.pm:390 src/EBox/Validate.pm:404
msgid "Must be a number between 1 and 4096"
msgstr ""

#: src/EBox/Validate.pm:687
#, perl-brace-format
msgid ""
"Cannot stat dir: {dir}. This may mean that the directory does not exist or "
"the permissions forbid access to it"
msgstr "無法在此目錄: {dir}. 這可能是此目錄並不存在或是沒有權限存取它"

#: src/EBox/Validate.pm:692
#, perl-brace-format
msgid "The directory {dir} is not private; because it is owned by another user"
msgstr "此目錄 {dir} 並不是您私人的;因為這是其他使用者所擁有的"

#: src/EBox/Validate.pm:767
msgid ""
"The file path supplied is not valid. (Currently not all of the valid file's  "
"characters are supported) "
msgstr "提供的檔案路徑是無效的.(目前並不完整支援檔案字元) "

#: src/EBox/Validate.pm:795
msgid "The file path must be absolute"
msgstr "檔案路徑必須使用絕對路徑"

#: src/EBox/Sudo.pm:265
#, perl-brace-format
msgid "Running command '{cmd}' as {user} failed"
msgstr "用 {user} 使用者執行指令 '{cmd}' 失敗"

#: src/EBox/FileSystem.pm:190 src/EBox/FileSystem.pm:282
#, perl-brace-format
msgid "Directory not found: {d}"
msgstr "找不到目錄: {d}"

#: src/EBox/NetWrappers.pm:104 src/EBox/NetWrappers.pm:133
#: src/EBox/NetWrappers.pm:229
msgid "Interface"
msgstr "介面"

#: src/EBox/CGI/EBox/PageNotFound.pm:27
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: src/EBox/CGI/Base.pm:196
msgid ""
"The input contains invalid characters. All alphanumeric characters, plus "
"these non alphanumeric chars: /.?&+:-@ and spaces are allowed."
msgstr ""
"輸入的內容有無效的字元.所有的數字,加上非數字的字元: /.?&+:-@ 和空白才是允許"
"的."

#: src/EBox/CGI/Base.pm:347
msgid ""
"An internal error related to a template has occurred. This is a bug, "
"relevant information can be found in the logs."
msgstr "內部的相關模組發生錯誤.這是 bug,可以在日誌中找到有關的資訊."

#: src/EBox/CGI/Base.pm:564
msgid ""
"An internal error has occurred. This is most probably a bug, relevant "
"information can be found in the logs."
msgstr "內部發生錯誤。這大部分是 bug，可以在日誌中找到有關的資訊。"

#: src/EBox/CGI/Base.pm:570
msgid ""
"An unexpected internal error has occurred. This is a bug, relevant "
"information can be found in the logs."
msgstr "內部發生意外的錯誤。這是 bug，可以在日誌中找到有關的資訊。"

#: src/EBox/CGI/Base.pm:576
#, fuzzy
msgid "You have just hit a bug in Zentyal. Please seek technical support."
msgstr "在 eBox 您只要點選一個 bug.請看技術支援."

#: src/EBox/CGI/Base.pm:663
msgid ""
"Your request could not be processed because it had some incorrect parameters"
msgstr "因為有不正確的參數所以您可能不能執行"

#: src/EBox/CGI/Base.pm:696
msgid "Wrong HTTP referer detected, operation cancelled for security reasons"
msgstr ""

#: src/EBox/CGI/Base.pm:708
msgid ""
"Your request could not be processed because it lacked some required "
"parameters"
msgstr "因為缺少必要的參數所以您可能不能執行"

#: src/EBox/CGI/Base.pm:873
msgid "Invalid uploaded file."
msgstr "上傳無效的檔案."

#: src/EBox/CGI/Base.pm:879
msgid "Cannot create a temporally file for the upload"
msgstr "無法上傳模組檔案"

#: src/templates/language.mas:10
msgid "Language Selection"
msgstr "語言選擇"

#: src/templates/language.mas:11
msgid ""
"Language changes happen automatically, saving the configuration it's not "
"needed."
msgstr "變更語言會自動生效,不需要儲存設置"

#: src/templates/language.mas:23 src/templates/enable.mas:29
#: src/templates/enable.mas:30
msgid "Change"
msgstr "變更"

#: src/templates/title.mas:24
msgid "show help"
msgstr "顯示求助"

#: src/templates/title.mas:25
msgid "hide help"
msgstr "隱藏求助"

#: src/templates/ebox/pageNotFound.mas:3
#, fuzzy
msgid "Zentyal homepage"
msgstr "eBox的首頁"

#: src/templates/ebox/pageNotFound.mas:7
msgid "If you typed the URL manually, please check it"
msgstr "假如您手動輸入網址,請檢查"

#: src/templates/ebox/pageNotFound.mas:8
#, fuzzy
msgid ""
"Maybe a change in the Zentyal configuration or software made no longer "
"available the requested page"
msgstr "可能改變在 eBox 的設置或是軟體造成沒有提供所需要的網頁"

#: src/templates/ebox/pageNotFound.mas:9
#, perl-brace-format
msgid ""
"If you need more help, you may want visit {homepage} for documentation and "
"mailing lists"
msgstr "假如您需要更多幫忙，您可能要參訪 {homepage} 的文件和郵件列表清單"

#: src/templates/ebox/pageNotFound.mas:12
msgid "we're sorry"
msgstr "我們很抱歉"

#: src/templates/ebox/pageNotFound.mas:13
msgid "The page cannot be found"
msgstr "此頁面找不到"

#: src/templates/ajax/setter/inverseMatchUnionSetter.mas:9
#: src/templates/ajax/setter/inverseMatchSelectSetter.mas:13
msgid "Inverse match"
msgstr "反向符合"

#: src/templates/ajax/setter/portRangeSetter.mas:23
msgid "From"
msgstr "從"

#: src/templates/ajax/setter/portRangeSetter.mas:29
msgid "To"
msgstr "到"

#: src/templates/ajax/setter/serviceSetter.mas:25
msgid "port"
msgstr "連接埠"

#: src/templates/ajax/viewer/file.mas:22 src/templates/ajax/viewer/file.mas:33
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: src/templates/ajax/viewer/file.mas:26
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/templates/ajax/modelViewer.mas:258 src/templates/formTable.mas:85
msgid "Optional"
msgstr "選擇"

#: src/templates/ajax/tablePager.mas:46
#, fuzzy
msgid "Page"
msgstr "變更"

#: src/templates/ajax/tablePager.mas:47
msgid "of"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tablePager.mas:60 src/templates/ajax/tablePager.mas:66
msgid "first"
msgstr "第一個"

#: src/templates/ajax/tablePager.mas:62 src/templates/ajax/tablePager.mas:67
msgid "prev"
msgstr "上一個"

#: src/templates/ajax/tablePager.mas:73 src/templates/ajax/tablePager.mas:74
#: src/templates/ajax/tablePager.mas:85 src/templates/ajax/tablePager.mas:86
msgid "next"
msgstr "下一個"

#: src/templates/ajax/tablePager.mas:79 src/templates/ajax/tablePager.mas:80
#: src/templates/ajax/tablePager.mas:89 src/templates/ajax/tablePager.mas:90
msgid "last"
msgstr "最後"

#: src/templates/ajax/tableSelector.mas:14
msgid "Choose one of the options to show the associated table"
msgstr "選擇一個選項來顯示相關表格"

#: src/templates/ajax/tableSelector.mas:32
msgid "Choose one..."
msgstr "選擇一個..."

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:135
msgid "Add new"
msgstr "加入新的"

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:146
#, perl-brace-format
msgid "Adding a new {row}"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:153
#, perl-brace-format
msgid "Editing {row}"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:209
msgid "Search"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:357
#, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "加入新的"

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:381
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "變更"

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:465
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:467
msgid "Delete"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:472
msgid "Read-only row: edit disabled"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:473
msgid "Read-only row: delete disabled"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:557
msgid "Read-only row: move up disabled"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:561
msgid "Move up"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:573
msgid "Read-only row: move down  disabled"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/tableBody.mas:577
msgid "Move down"
msgstr ""

#: src/templates/enable.mas:9
msgid "Service configuration"
msgstr "服務設置"

#: src/templates/enable.mas:21 src/templates/enable.mas:24
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/templates/enable.mas:22 src/templates/enable.mas:25
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"
